地鐵增值機除左最底嗰粒有用之外

其餘有咩用

唔知 反正我都係鳩禁

咁整嚟做咩

最底係確認果粒？

係

維修啩

秒

人地打開部機有keyboard

乜仲有人唔係自動增值

銀行無咁多錢

無用

以前有EPS嫁,後尾好似有漏洞所以先CUT左

增值機有制架？有無相？

放監幾耐？

職員用
平時係主畫面好似打密碼咁
打岩會出部機既Control Panel

咪玩啦，職員用果個keypad開左機門先見到嫁
機面果個keypad係當年EPS留低嘅
mon邊果4粒掣就真係唔知做乜鳩啦
可能係錢作怪，你知訂製組件比買市場現有嘅零件貴，所以跟ATM

on9仔，一定要人手增值？ 😂